係咪應該定一個日子每年紀念逝去嘅手足

好似紀念二次大戰軍人咁，每年定一個日子大家紀念逝去嘅手足，無忘呢段咁艱難嘅日子

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

612？721？831？

69 / 615 / 721 / 831